Tg有人話警攞7-11嘅cctv

推

繼「不分化、不篤灰、不割蓆」同埋Be Water後抗爭新原則

張圖兩部電話都整到啦

any fact check

有親眼見過

都係轉自tg

麥當奴都可以壞cam 點解7-11唔得